早排見到芝諾係kk leung倒瀉飯盒

去kk廁所個時，見到地下有飯，開門見到芝諾

-.-

屌你見撚到又唔幫手
果日冇飯食呀

-,- 你冇見到咩？

港大工程

N賤悲歌